建議在派發$4000 錢後處死負責職員

做少少野都咁撚慢

send sms 個d撚樣一定要死

小心被人拉

處死班on9狗官先啦
諗埋啲垃圾離地政策

點解唔係屌狗官先 係屌職員先?

打份工啫
駛唔駛死

不安

處死陳茂波就夠

派完要死咁永遠都唔會派完啦，屌

佢地害死市民

要死都係波叔先

咁冇喇，呢$4000唔洗旨意收到，唔派就唔洗死

樓主等4000開飯？咁惡既？

問下自己有冇認真返工先

係死都唔會佢地啦 排隊都未到佢地

成班垃圾慌唔係每日番去打飛機咩 收份form成個月都搞唔撚到 工場都做唔掂

又係呢啲上頭政策出錯但搵前線黎鬧既人
抵你破產

2百幾萬份wow
你試下按F5 50萬次
輸入一個電話都按8次啦

係都扣財爺人工

how

邊道行刑會比較有阻嚇性？

你問正苦claim錢一定慢架。申請人交form+證明文件副本等於開個acc，啲職員喺對完申請人啲資料大致無錯，send sms係通知申請人份form已經收到。之後佢仲要review申請人係咪合資格攞錢，到確認合資格又要畀finance嗰啲check完先再入落bank acc。

2月頭先開放申請，4月尾係截止，咁撚多程序以正苦機構嘅效率係一定好撚慢。等佢開飯或救命，真係死咗都未收到

2022-2024年應該收到
根本唔覺得佢地會認真審批
一日批十單 慢慢派
等唔到你咪死囉

體諒下
一個個入好辛苦

戇鳩 依家窮人先更加要入政府做

Why not 引渡去中國

窮到要拎4000嘅社會垃圾唔係更應該死？

樓主有咁醒就唔使老破

咁佢只會越做越慢…唔派就唔洗死
佢會變左樹賴mode咁做

一人一粒石仔
唔可以比佢地死得咁痛快

要求4000蚊逐日計息

政府真係有好多冗員
如果比晒派$4000果d成本預算同一個人
就算係連登仔一個人做 最多ot埋 都可以保證3個月內派齊晒4000蚊啦

申請仲要寄信wo 咩年代啊

成百萬張form人手做

因為呢個世界有好多白痴

佢破左產

why not both?

前線得百鳩幾人 做二百幾萬application 。
樓豬港奴？

我一蚊都唔要 我要d仆街蛋散官死就算

4000蚊就要死

幾百萬份form，仲要對資料入機，有野唔啱仲要追事主，幾多人處理？

學伊斯蘭石刑處決
不過唔係用石仔 而係唱晒4k做5蚊銀

犬決佢地唔該。

罰佢地破產算啦

傻鳩都上得連登?

好弱智

有無咁多窮人呀。。。

破咗產又可能真係差4000蚊開飯既

前線有幾多人做嘢先

100人
蘋果

呢啲contract工
一定鳩流流hea做

100人處理咁多份form

點夠啊
重有777 何妖 梁君彥 etc.
太多 不能盡錄

葛與財經事務及庫務局局長劉怡翔會面，反映問題，她引述局方稱，目前已收到約240萬宗申請個案，當中140多萬宗已發出短訊確認通知，其餘約100萬宗申請仍未處理，以目前的人手，每天發出短訊通知量為4.3萬個，已有100員工處理申請表，承諾會增加處理表格的人手，本月底前會處理直至3月底未處理的100萬份表格。她稱局方預料4月會再收到30萬至50萬宗申請，承諾在5月第3星期前會全部處理。

一人一日處理430份好慘

等果4千蚊換S10+

真係夠？

港共班狗官先啦,仲要每人4000蚊五蚊銀掉死

係都處波仔先啦

明明係實行政策方面問題

你講波叔？

why not both

username

8個鍾working hour
1個鍾要 53至54份
約1分鐘做完一份

做到咁既效率已經勁到痴線

樓主你想揀車裂定凌遲？

這般大事應由選民集體決定

戇鳩post 500正皮
連登

睇到建x派處死職員

一人一個最撚on9/痴線既親戚

打咁多字唔好笑 無人理

收皮啦過街老鼠

on9